不想去上班！他「雙手反綁」自演綁架案

國際中心／綜合報導

美國亞利桑那州發生一起離譜綁架案，19歲少年布蘭登（Brandon Soules）10日被警方發現倒在當地一處水塔旁，雙手遭皮帶綁住、嘴巴塞了毛巾，身上布滿灰塵，頭部還受了傷。員警起初還以為布蘭登是遭人打昏後綁架，沒想到經過調查，才發現整起事件原來都是布蘭登自導自演，其實是他為了逃避上班，才想出來的奇招。

根據《紐約郵報》報導，柯立芝（Coolidge）警方提到，他們10日巡邏時，發現輪胎工人布蘭登倒在水塔旁，雙手遭綑綁，模樣狼狽，於是急忙將他鬆綁。布蘭登獲救後，隨即向員警供稱，自己遭到2名蒙面綁匪毆打頭部，昏迷後就被架上車，最後丟包在水塔，而自己之所以會成為綁匪的對象，是因為父親是名富翁，偷偷在鎮上藏了一筆錢。

警方隨即展開調查，查閱了布蘭登家附近的所有監視器，卻完全沒有看見綁匪的身影出現，於是對布蘭登的說法起疑，一再追問之下，布蘭登這才終於坦承，其實自己根本沒有被綁架，整件事都是他自己捏造的，「我因為不想去工廠上班，才會想出這樣的辦法。」

布蘭登告訴警方，他先拿一條毛巾塞進嘴哩，再拆下自己的皮帶，綁住雙手，接著趴到地上，一路爬到顯眼的路口，希望別人可以發現他。在他認罪後，目前已經遭到工廠解雇，同時因捏造犯罪，將面臨後續刑責。

事件曝光後，網友紛紛留言，「不當演員太可惜」、「直接跟工廠請假不是更快嗎？」、「也太大費周章，這樣做根本一點好處也沒有」、「這下他再也不用工作了」。

肚痛請假咪得

要學黎生

if america joke is real

好耐冇見思覺脫